D色水好靚, 有無人知道係囉咩機拍出黎?

iPhone XS